一齊去旺角M記報失

一齊要求睇CCTV

睇下係咪真係壞咗先

冇人

好多年無食，依家幾錢個巨無霸餐？

真係唔知
不過都罷食啦
冇撚所謂